少年股神先係人上人

輸5 6萬都冇乜野
反而啲打工仔就喊苦喊忽

雖然連登仔日日屌佢地，但內心一定好葡萄🍇
好想好似佢地咁無牽無掛咁炒股，而唔係計住輸6萬要翻幾多個鐘頭工先賺翻
然後又要計住奶粉錢同租金

利申 娘親從小就教我食飯一粒米都唔好曬
搞到我輸一蚊雞都好心痛
好想好似班少年股神咁豁達

咁你媽媽有冇教你
上網唔好咁認真

真 少年股神輸幾皮野都好似無事無幹咁

個種視金錢如浮雲同豁達真係唔係人人有

難為我呢啲死窮撚輸一千幾百已經好撚肉痛 好葡萄佢地既豁達

有
仲有吞香口膠會卡喺胃成世

冇貼倉一律都是撚屌9up

食左粒核會係頭上面生棵樹出黎

食左西瓜子會生樹

幾千蚊明明可以做好多野一諗起輸咗部iphone就想揼心口

贏慣一百幾十萬，六萬蚊算係咩

大學畢業可以賺大錢
努力就有好成績
全部都係大話

係投胎
人生至勝關鍵係投胎

都係 後生多時間儲返
依家輸幾皮好過遲吓輸幾百個

起碼冇刷咗去非洲大陸

真
輸左錢可以係第二度揾返返黎，
只要唔好心急

少財唔出大財唔入

好奇一問，輸錢會唔會叫人貼倉？點解見人贏先要貼？前世未見過人贏錢定自己買親都輸葡撚萄？

點解咁想睇人贏錢要人露底又唔貼自己條女個閪上黎交換？邊有咁著數既野

2,3 is what?

廢佬股
apple
KO

YOLO唔係態度，係一種才能黎

贏錢輸錢都要貼架啦，唔貼既話，講自己贏幾多輸幾多都得啦，講經咩

真

我都係少年股神 但贏咗30萬 咁點算好

overeall係輸緊?

美股係